莊思明回應： 我問過律師 我無公開身份證所以無犯法！

莊思明解釋：「我問過律師，我並無犯法因為我沒有公開個人資料例如身份證、電話、住址等等！希望你明白。」但有網民質問她：「咁張crew list點得嚟㗎?」莊思明就轉口風：「我不會影響我朋友，有咩事我一個人負責，要怪就怪我一個人！」

懶人包

莊思明搭國泰機借筆被無視 網上公開機上所有服務員全名後點名叫國泰處理！！

問題係d資料點得黎？
公唔公開係一回事，資料是否非按指引存取又係另一回事。

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

問吓佢公開人哋身分證係咪犯法，佢話係就話佢係黃屍

大家有機會见到條臭閪一定要私獅鳥
有佢車牌記得放上黎

問題係你拎到國泰内部既文件

佢朋友將公司內部資料流出根據往時紀錄已經知係炒得

一間公司既內部資料可以隨便放上網？

大家有機會見到條臭閪一定要私獅鳥
有佢車牌記得放上黎

唔駛佢負責 叫國泰交佢老友出黎

佢個fd公開內部資料

咁隻狗係咪犯法

市民連班狗既樣都唔可以post上網，點解cabin crew 嘅名可以俾佢放上網？

推到佢仆街

條八婆根本智力有問題

不誠實使用電腦

佢點拎的

既然無犯法咁點解黑警要用行動呼號同埋隱藏委任證？

佢朋友犯法
俾佢累死

我搭國泰見到前面個行有黑衣人
你國泰係咪要俾個條友全名同身份證號碼
俾我去報警呀

藍絲真係on9 慣，言行舉止全部都有陣柒味

條八婆收皮啦

平時認屎認屁

飛曼谷坐經濟艙？

我真係未試過飛短途係坐經濟艙囉

國泰係藍 佢又係藍 點會拎唔到

藍屍無邊個智力無問題
但個個都以為自己看透世事嗰吓抵死

依個女人報復心好重，想借支筆冇人理你就搵個做國泰既老友登入公司內部系統，拎班機既組員名單出黎仲要放上網公開，真係有理由相信佢之後仲會做其他野危害飛行安全

On 柒9 佢點負責

佢朋友比呢d 資料佢 佢要負責咪交佢個朋友黎囉

上次黃機師自post野上網就炒左
今次藍廢物仲要洩露比第三者
罪加一等， 用支那字眼係情節嚴重

叫國泰交代囉

有坐過 CX 既請一齊投訴要國泰交待，今日 Crew List 可以流出，他日乘客資料都可以流出，無交待就同私隱專員公署表示關注。
目標係令到條臭八累到條友被炒

冇公開身份證個偷人公司資料 律師有冇講佢知

隻臭雞好撚煩啊 又唔靚又臭格 算撚數啦 報佢都曬資源

藝人做犯法野

根本藍絲平時生活就係起人底投訴再投訴
依家仲夠膽厚住面皮出黎話有黑警俾人起底慘

一定要拉埋公開list條友落水

你係咪用Google Keyboard

藍屍整張list出黎叫人起底

煲撚大佢
佢個fd一定同佢割蓆

who
wfc

CX流出名單係點黎 咪你老友侵犯私隱囉！做野啦

臭閪真係無腦累朋友

何君堯律師

又話咩拿督個女巴巴閉閉咁款
行出黎好似冇受過教育咁

公開資料係一件事, 重點係你張圖係人地公司internal system 黎
你件傻西莊思明點樣"一個人"負責?

去私隱專員公署, 主動調查

莊思明就轉口風：「我不會影響我朋友，有咩事我一個人負責，要怪就怪我一個人！」比返份工佢lo 去你條仔間野做洗碗

下次有乘容得罪佢 佢又搵佢朋友幫手點算
希望林鄭跟進下呢單起底case 之前日日都屌架 唔好選擇性法治啊

嘩 國泰做錯啦姐係
以後唔坐國泰了
（反正無錢坐）

往死裡推

收皮啦臭閪

公開人地公司內部員工資料呀
醜女

好期待

我要你個fd比人炒 吹咩

有乜留返同個官講

商業間諜

佢咁講即係話緊之前對住鏡頭 show 記者身分證個黑警有問題
又 team kill

ON9人係無藥醫

有時搭飛機見到啲靚女空姐都想知道佢哋咩名搵佢哋ig

不如國泰以後公開哂啲名再印落張紙到，好似派餐牌咁派埋

dllm 三毛狗

啱啊

同我炒撚咗佢個fd

告埋佢不誠實使用大腦

蟈泰真係玩死自己

咁客嘅資料都可以啦

邊個公開國泰內部資料？
依家國泰內部資料係咪任睇？

佢個fd 大獲d 喎

搵商業罪案調查科搞你囉

國泰交人

國泰 Facebook 留日又好，正式電郵亦好，最重要迫國泰回應，因為佢點回應都死鳩硬（員公比外人或者扮比黑客 Hack），要令到條八婆累到自己友被炒。
等佢以為好醒，實質係痴痴呆呆坐埋一台。

問你老母 死臭雞

一個撐警深藍廢星，一個藍絲航空，見呢2個垃圾鬼打鬼睇到份外高興

死臭西
揾埋佢個fd岀黎

藍屍抽黑警水

真清泉
害撚死個朋友
好心佢地兩組妹死返去大馬啦
唔G最細嗰個細妹又係咪咁on9呢

Yes sir

又唔系佢本人流出cx機密文件，佢點負責？佢話負就負呀？佢唔系cx員工，cx想炒佢10萬次都無用啦。智商幾高？

你係咪暗示差佬公開記者身分證係犯法？

我不會影響我朋友，有咩事我一個人負責，要怪就怪我一個人！

佢個朋友不誠實使用電腦喎
不過黑警唔會拉藍絲嘅

佢呢種威嚇式手法同黑社會，即係黑警行為手法純熟

具香港特色法治

姐係犯左法囉 講到咁樣拿揸沙

Wiki, 網典仲未有人寫 落名先 外洩員工資料冇任何行動 歐洲個面點睇 飛歐洲線洗唔洗罸錢

如果呢班機有其中一個乘客有歐盟護照, 國泰就飽到上頸喇
因為呢個女黑客入侵左呢班機既資料, 國泰要賠錢

之前有狗話公開自己名都侵犯私隱
點解公開人地名唔侵犯私隱?
定係d狗9up架

一係莊思明條傻西頂包
話係自己一個人hack入去cx database再cap圖post上ig 囉

我们知道了

Tui

你冇 但你個fd比你累死

藍絲任睇 黃絲即炒

被公開資料既員工會唔會以法律途徑要求公司搵出偷人資料嗰個員工然後告佢

洗定屎忽啦 港姐都咁閪蠢

投訴師出動

老豆搵仔都無公開身份證

怪乜撚野呀
錯就錯啦懶係有承擔

張crew list係篤航財產，你用不法手段再公開起底，我都數唔到有幾多條罪

ching 比d 幽默感我

D藍屍女人真係麻煩

國泰必須嚴肅跟進

Sd比歐盟國泰有排煩

兩姊妹真係突破智商下限

國泰可以隨時公開個人資料 唔坐國泰lu

輕輕一推

推！

公司內部文件公開咗喎莊小姐

低智商生物

僱員實唔會投訴
有冇呢班機乘客
再唔係同一日搭過國泰既有冇?
國泰蟹貨股票係手都可能比女黑客偷曬個人資料

咁追究佢朋友囉 點都要投訴佢

條死窮閪有撚錢問律師

殘體字自爆自己五毛算唔算最on9既一種

關鳩我事咩，不嬲都覺得因航班crew冇撚用，比人恰到上心口都唔罷工架啦
今次咪又忍下囉，佢地慣左鳩縮

即係偷?

交佢老友出黎

黑警唔拉 國泰唔炒人，國泰PR接唔接得住

推到佢個FD仆街

內鬼要受公司內部調查

人地老豆大馬拿督

睇完張圖笑左出聲

唔準你咁話黑警

推

[警世文]或許從來沒有人想｢捉鬼｣，我們只是在提防｢鬼上身｣

五毛sir

有咩事一個人負責=妨礙司法公正

乜撚嘢一個人負責佢真係唔識嫁喎
而家係員工私下將公司內部資料亂咁傳比人
係好撚大嘅問題，唔交條友出嚟祭祀真係含得撚

Push

果個爆料國泰員工炒得
我會寫信投訴

唔公開代表有資格可以管有相關資料？國泰作為上市公司全無內部部制可言？

哦

黑客 偷人地公司資料

佢個fd佢管理層 公司成盤數就咁sd比佢睇都冇問題喇

同追住班狗721一樣
淨係問佢份list點拎到就得
鋤撚死條8婆

今次唔可以不了了之

前後左右點行都係錯

淨係知你朋友死硬，國泰有回應未？

好多女人都係咁
唔好睇少佢地
之前有個ig女神去食飯 話waitress態度唔好食到 投訴到個waitress比人炒

曲線屌狗

呢單野又幾好睇
人一藍 腦便殘 係真架

佢係咪傻閪架？
重點你披露cabinet crew 的資料，又唔係問你本人

留返同個官講

記著係不誠實"取用"電腦, 唔係使用
個問題係"to access"

痴撚線咁間間公司唔公開身份證都可以公開資料啦

香港依家好恐怖，撐警既人可以做乜都冇事

識玩既唔應該係明刀明槍玩投訴
而係要拎住佢公開左既原版crew list 煲大佢
例如咩一個機既FA得一半人會講廣東話類
甚至拎張crew list 玩racism
影響到國泰就會自動做野

推到佢朋友仆街
呢啲冇腦藍雞
抵撚死

好想大大力咁錫佢塊閪面

一係個律師係垃圾，一係個律師想你死

朋友一路好走

泄漏資料 罰款可達1.8億港元

新法例要求機構委任資料保障主任（Data Protection Officer），監督及履行GDPR所要求的措施：包括定期評估資料保障的影響評估以識別存有的個人資料及其風險、確保有足夠的保障及預設措施、記錄處理資料的活動、制定資料處理政策。新法例更把管有個人資料的機構，分為對資料使用有決定權的控制者（Controller）及只負責處理的處理者（Processor），界定不同的責任，以應對現時十分普遍的外判服務模式。

值得注意的是，如果你的網站或系統存有歐洲公民的個人資料，一旦發現事故泄漏個人資料，根據GDPR，你必須於72小時內通知歐盟的監管機構。若觸犯法例，視乎情况嚴重，最高罰款為2000萬歐元（約1.83億港元）或機構於全球的4%營收，以較高者為準。

「提供個人資料」選項 不可預設同意

除了泄漏個人資料要罰款外，另一個網站容易違反的範圍為「預設設定」。GDPR對「同意」（Consent）的定義有更嚴格的規定，網站不可以把「同意提供個人資料」的選項預設為剔選同意，也不可以假定用戶不作任何選擇的情况下，等同於同意。換句話說，用戶必須自行剔選同意，才可當作得到授權。而「同意」是應當有自由選擇權利，若個人資料並非必要用作履行服務時，服務機構不可以將「同意」視作提供服務的必要條件。

藍絲: 我不知道、看不到、地球是平的。

佢朋友唔撚洗做了

好醒

臭雞又博出位

依單野涉及飛行安全，嚴重好多

非法取用個人資料，未經公司授權，私隱專員仲唔做野？

發大呢單野 令佢唔洗係香港撈落去

今次因爲員工問題就公開人地資料，下次如果佢覺得某個乘客有問題係咪又會公開乘客資料？

Z

未紅到去大陸
至少得罪一半香港人
又唔係靚又冇技能
唔知佢點樣仲可以在娛樂圈生存

順便報埋私隱專員公署

我想要facebook

問邊個呀
何妖定白生

可能有某d技能你唔知姐

國泰你可以繼奶共㗎
對住呢條八婆都唔理係好撚嘢

傻啦 藍屍點會有事 講法治架嘛

國泰一定要炒撚左個員工佢

推
推
推
不如睇下你個fd有冇犯法?

律師:唔話比佢知佢犯左邊條法，剩係話比佢知佢無犯邊條法，等佢發現佢自己搞錯左重點之後又搵返我比錢問法律意見，今次我仲唔fat fat

國泰内部既文件 員工話比就比？ 內部人員唔港負責？ 交爆名單條友出嚟

食住花生等睇戲..推到條八婆仆街先

危害飛行安全喎
有冇Marco polo send信去問下

咁佢男友都應該玩完?

唔準你講香港法治壞話 又破壞左香港法治啦

有冇犯法都好
你份人真係好西

依家做咩野話自己係藍屍就無事架啦

國泰呢獲又要跪阿？

Lm

法庭見啦

品既問題

所以老豆搵仔都唔應該犯法？

冇，點使用

不如睇咗Cap. 486《個人資料(私隱)條例》先啦

唔知莊小姐問咗邊個律師啦
法例上personal data ( 個人資料)嘅定義不限於身份證號碼
只要有關資料直接或間接地可以令他人確定在世個人的身分 已經係個人資料

唔信就睇吓 上訴委員會案例AAB 67-2005
當中物業管理公司有員工 單係將某位業主嘅全名接放上網作打油詩已經構成侵犯私隱啦 你開撚晒人地全名仲要連埋員工ID以內嘅其它個人資料 咁都仲唔係侵犯私隱??

你問咗乜撚嘢律師啊 你喺愛回家果間「史林廖賴律師樓」啊?

整個版出嚟
大家一齊投

陳小春都未拉又嚟多件
港共幾時依法辦事，咪撚破壞法治喎

點解可以弱智到咁。

驚？

藍C智商

戲裡戲外都係白痴一名

唔係乜都無犯法犯例就可以做㗎, 你第一日做人咩, 𨳒你

lm

笑撚左
讀得書少真係讀得書少
可悲可悲

問題係你一個人負唔到責

好似前幾年，韓國一間航空公司社長個女趕空姐落機都要被告。
有錢女同空姐係勢不兩立?

大部份公司顧員合約裡面有寫
「不得向外披露公司任何資料給第三者」
比料條臭閪果個人都要死

藍絲咪無事囉

飛行人員資料唔一定剩係關果個地方事
咁易拎到俾d恐怖份子知道 換左人 威迫利誘之類咪死得

紅撚到咩 咁既豬閪支那人邊會吼

佢教唆他人(佢朋友)犯法，已經犯法!

都話唔應該玩投訴囉
下下都咁撚低章法有撚用咩
係要拎佢公開左果張crew list黎數臭國泰煲大佢呀
share 佢個原post屌鳩國泰一班機先得一半人講廣東話 crew南亞仲多過香港人 ...
大把野煲
搞到國泰一身屎佢就會做野

八婆就係咁㗎啦, 柒咗都死頂

先唔好講佢同莊思敏一樣都好撚樣衰

佢做嘢真係柒到爆.

露底啦支那狗

想overdo？收皮啦

Bitch

支持警察 供個cx 朋友出黎俾警察調查下先

佢最撐嘅警話
叫自己個名都係侵犯私隱喎

藍屍都保佢唔住
可以check到機組人員資料, 應該係坐office, 可以睇到其他敏感資料
蠢撚過閪既藍屍員工, 不要也罷

你負責? 你負責到乜呀? 用味精湯負責呀?

國泰先後有兩名機師捲入反修例風波，其中涉參與7．28上環警民衝突而被控暴動罪的機師廖頌賢，自上月30日不獲安排飛行職務。另一人是周一CX216航班二副機長，他在機艙拍攝，於連登討論區發帖稱「走咗嘅，即刻返入機場」，當時機場內有集會，並傳出警方即將清場。國泰前日稱該人員涉不當使用公司資訊及違反公司內部行為守則，將其停職及按照內部紀律程序展開審查。國泰航空昨指解僱兩名機師，據了解為上述兩人。

今日香港
佢會乜事都冇
可能一陣俾人民日報表揚

早幾日先楊明雞煲?
今日就怒插空姐?
呢期咁多是非?

阿豬阿狗都拎到內部個人資料 搵鬼搭

巧能有雷氣牙

你個律師就話冇啫，去投訴及告上法庭咪知囉! 反正每個律師版本唔同，一般都偏幫自己客戶，講啲野係安撫你而已!

👍👍

條女真係唔識架喎
而家個問題係佢取得國泰內部文件並公開發佈喎

人格有問題

大家向國泰投訴, 要捉住一個點
臭閪空姐公開機組人員資料, 即係有機會公開乘客資料
我地作為乘客, 對個人私隱感到極度擔心

國泰可以隨便比資料人？

應該係自恃係尊貴藍絲，以為空姐針對佢，誰知人地忙過馬L，仲向度借支爛鬼筆，仲要R爛塊面怒插人，人地唔借咪問隔黎，再唔係入境先寫。
藍絲唯我獨尊心態真係好嘔心。

見佢揀得個有齊醉駕 傷人 同刑事毀壞案底仲鍾意叫雞嘅九流暗星談婚論嫁 都估到佢智商有幾高

其實佢有當時班機嘅Crew List 咁只要經正常途徑書面投訴有「黃絲空姐」因為政治傾向而唔撚理佢 以黨航依家嘅風格必定會手起刀落 個空姐死咗都唔知乜事 公眾更加唔會知有呢件事

但佢偏偏要搵條令自已同爆Crew List俾佢嘅黨航frd會一鑊熟嘅方法黎處理 好肯定佢係弱智

私了依啲人咪益咗佢囉
佢都係想要曝光率咋嘛
btw, 见你老母

個員工都唔知有無收受利益，報埋icac啦

其實佢知唔知咩叫私隱

餐單

盜取公司資料

CREW資料=公司資產

意圖永久地剝奪他人財產 (With the intention of permanently depriving the other of it)
(1)任何人挪佔屬於另一人的財產，雖無意使該另一人永久地失去該東西，但如他不顧該另一人的權利而意圖將該東西視為自己的東西處置，則仍須視為意圖永久地剝奪他人財產

國泰垃圾到
去fb屌佢啦

推比果機人睇

仲講私隱 識玩一定玩 適航性 搵譚文豪問下啦
家陣唔係個人私隱咁簡單 係你拎得機組人員資料 仲係正正式式係間航空公司既內部系統拎 下次仲有會機會拎到d乜資料

咁該航空公司既飛行安全得唔得到保障 民航處要睇睇wo 等陣寫到去icao iata就唔好啦

點解班藍絲真係咁撚蠢
個光頭狗又係咁一朝得志語無倫次
以為呢幾日有少少見報就真係當正自己好多支持者

死臭閪

人地IT點會查唔到邊部機開過個file send出去丫?

飛機師飛機上面講句野都俾人炒左
個空姐咁樣流出內部資料 唔係無事阿嘛?

一律boycott 佢有關連嘅job.......

根本兩姐妹都戇鳩鳩

如果老豆搵仔唔公開身份證所以都唔犯法

私隱罪及誹謗罪，如果解釋係朋友俾資料佢、或外出邊到途人講作掩飾，都係有法律責任逃避唔到刑責!

Good morning 蛇

拿督咪又係暴發戶比錢買
果到馬拉咋, 有錢咩都買到

真係唔明航空公司點解永遠唔提供筆?
成本佔機票幾多? 幾蚊?

同個官講囉

商業罪案調查科呢？

航空公司提供筆又可以做宣傳。

可能係何已完

Why not both

真係串過馬撚

紙底褲都成本低，不如比埋你！
一人一條

講開又講 何巳完自從區選落敗後仲靜過傳說中嘅「沉默大多數」喎

當佢冇犯法，佢朋友呢？

空姐幫佢條仔清乾淨

佢老友拎得員工資料 一樣拎得乘客資料啦

推爆佢

物以類聚，佢朋友做得出都唔方好人
炒左扺鳩死！

推佢朋友
幫得佢一定唔方好人!!!!!!!!!!

我唔係幫佢講說話

員工不合規用公司資料
請即時解僱該職員

好耐冇聽佢出嚟9up

冇公開身份就冇事
你冇讀過書呀？
呢啲係內部文件 只係俾公司內部人睇
你依家公開人哋企業嘅內部文件
即係俾文件條友有可能係商業間諜
如果唔係點會偷公司內部資料
唔好同我講話係拎
CX高層唔知就係叫偷

要查到你朋友 你覺得好難？

投訴埋去hkex 同sfc
話佢internal control 有問題都仲得

扮問左律師 ? 正常律師唔會咁無觸角下話 ?
唔涉及公眾利益下公開就一定奶野

一個字 偷

真係好Q低能，都唔講什麼小氣嗰樣野，要玩都唔係咁玩啦。

去跟老豆搵仔學下野啦。

佢朋友一來要炒，咁仆街
二來呢條臭閪教唆同搞事都要處理

有冇得叫個人資料隱專員公署主動查下？

如果拎公司內部文件
經過公司內部人員開會 簽agreement
如果冇 呢啲叫私自公開公司內部文件
你以為會冇事咩？
你會冇事嘅 俾CX內部文件你睇嘅個條友
等俾人炒加冇遣散費啦

黑警：自己叫自己名侵犯私隱

你叫人地個名點會唔係呀

藍絲係冇撚腦
有人查佢未？

咁點解起狗底係犯法？

dklm 推到佢仆街死

員工行為不當引黎飛航安全疑慮
請國泰馬上就事件進行調查同回應

咪撚理呢條傻婆啦
又刷存在感

拎國泰內部文件仲咁大聲?
一係呢條7頭皮道歉+賠償
一係國泰炒左佢個所謂朋友

抄咗個律師啦

中間係咪涉及賄賂?
俾好處叫佢個濫用職權去偷人資料?
icac都要查查先得

佢個律師好憎佢？

怕了

[長文] 要革命，請先革了自己的命

邊位律師咁識玩

問咗何已完?

交國泰人呀
屌

藍屍唔會有事

佢朋友係邊個 好想打撚死佢 累成crew

睇過TVB啲劇本
當自己係律師掛

豬隊友唔只個樣豬 個腦都豬

問過支國律師？

朋友流出公司內部資料

推到朋友出嚟

臭閪累朋友

可能轉頭蟈泰 SHOW 擺晒全部 CREW 出嚟
話行得正企得企 , 唔怕 SHOW

又block一個

真想問佢：「你老豆老母做錯咩生左你地三個咁醜樣既女」

同得佢friend都應該係d垃圾藍絲

屌你老母有正體字唔用 用殘體字

今次其實算不算點都贏

國泰受傷vs藍C仆街

頂條八婆唔順
以為自己講句「有咩事 我負責」就好型
如果佢個朋友被人炒咗 係咪佢養人一世吖？！
如果國泰要告佢個朋友 佢又點同人頂罪？
真係想知佢點撚樣負責 講得咁口響

佢朋友多得佢唔少

法律沒有問題
但你人格有問題！

我淨係知佢朋友犯法，佢而家包庇罪犯

咁無犯法又del post

內部資料咁易比街外人存取，
已經有機會危害到航班安全，
國泰可能已經觸犯民航法。
第一句就同個fd 割席，置身事外，我無犯法，
我知啊，你個fd 犯法之麻。
而莊思明說一力承擔，不自量力。
承擔責任就緊嫁啦，但未撚輪到佢先，
我淨係知佢個朋友比佢害死。

咁689都比狗話係黑社會啦

一定要追擊佢同煲大佢

佢同佢個朋友咁都無事既，仲成世界？

分分鐘比佢都唔諗住佢會放上網 又一豬隊友

點定價
經濟倉 40 路
商務 中女
頭等 fg?

請定個crew朋友去 佢間潡湯 做喇

有冇方法向CX投訴條八婆個臭雞FD流出內部文件??

記得reply 下佢啲story 問下佢有冇犯法

直接去國泰投訴

國泰都要收佢皮啦 咁樣都得冇安全性

我留言佢block 9 me

reply佢story 先得
佢啲post留唔到言
瘋狂洗佢版

去晒cx fb 了

而家係你個ON9朋友公開左D私人資料俾你條臭閪呀 屌你老母

今次就當話藍絲
如果國泰內部資料
有一日俾黑衣人搵到
你國泰點算？？？？？？？

一個完全無authority嘅人去睇一間公司內部員工資料
呢條臭閪朋友幾撚仆街

咁就要轉移目標啦
搞佢個fd

含撚啦狗乸

有依D朋友真係命都短幾年

咁唔小心呀
btw blocked

笑死

豬閪真係豬閪
你爆門去人地屋企搞亂人屋企
問律師有無犯偷竊罪, 係無架
刑事毀壞呀, 擅闖私人地方呀
又係陳百祥咁, 唔知唔識唔關我事呀
豬閪痴埋條戇撚鳩, 兩件都蠢到

外洩crew list，危害機上所有人嘅安全

柒左咪認囉
仲要死兜爛兜

原來係楊明條女，2條友都係咁垃撚圾

推到佢同佢朋友都仆街

起9佢同佢條仔d黑材料

唔緊要呀，你朋友洩露姐，炒左你個朋友都可以

唔犯法就可以任意妄為 真沒家教

單野揚左肯定唔會有事成team

呢個樣都做到明星？？？？？

乘客就有eu passport 就要賠錢？ 點解既

投訴cx總公司啦

唔緊要啦，國泰咁驚無得飛支那領空，藍屍做乜都無問題

國泰要check唔難

一check就知邊個睇過

而鋪真係要煮撚死佢

佢同佢朋友都奶野啦
佢朋友奶得仲甘

咁娛樂圈都需要醜角既

即係live show立場匡哥身分證隻狗犯左法喇

已完

大家快手寫投訴信去CX
尋日個post 有人提過 cx實check到邊個access 過個crew list data

臭雞講野唔洗理

佢個朋友真係多得佢唔少

我估佢朋友無諗到條八婆咁撚巴9閉 會將個偷返嚟嘅crew list原圖公開放上IG

個sup9 logic係: 因為個fd受咗同事氣而自己要俾人炒

咁點解佢唔公開俾呢個建議佢既律師朋友個名？

駛鬼有坐過cx
所有人都可以係 potential client
間公司咁唔尊重私隱
嚇走曬d potential client 啦
全民投訴啦

只要可以辨認到係邊個，就已經係個人私隱資料

鍵盤戰士做野啦
要寫投訴email 同喺國泰fackbook投訴

點解你地要blame the victim
顧客維護自身權益有咩唔啱？

狗咬狗

一係黑客做, 刑事拉人
一係就國泰冇遵從歐盟私隱例, 賠到仆街

賤格樣衰口臭都唔係犯法，個人修養

我有家人都係做空姐 我次次搭完飛機見到邊個空姐靚 都唔會叫佢果班機個人資料 呢d係個人私隱同埋職業道德 你唔滿意可以投訴 維護個人權利 而唔係公開人地資料玩網上批鬥 呢個叫唔尊重 而唔係自身權益

fuck,bitch

識玩一定投訴到去歐盟，
國泰有航線飛歐盟國家，適用於歐盟<<通用數據保障條例>>，只要果班機有空姐機師 / 乘客係有歐盟成員國國籍，有BNO應該都仲算係
對通佈外洩的時間，保護資料不足，都有極度嚴格規定同罰則

你國泰唔處理我地就幫你搞大佢

自己睇下歐盟條通用數據保障條例係幾咁惡

死臭雞

每日我會一推 推到佢仆街為止

有無人知佢朋友係邊個？

我不會影響我朋友，有咩事我一個人負責，要怪就怪我一個人！
佢幫佢朋友頂，算唔算係妨礙司法公正？

咁睇 CX不了
下次坐分分鐘比人流出私人資料

物以類聚 個friend本身都係八公/八婆 所以唔抵可憐

想頂包?? 想老妨牙?

拎咗資料又走去公開 自己睇咪算囉
如果有人去報老廉就煩 到時老廉又要開file
資料希望無利益輸送拎到嘅
千祈唔好報老廉同私隱專員

咁易知道隊Crew 有邊個咪好危險？ 911

睇呢啲偽人亂出風頭仲好睇過tvb啲膠劇

學到野

衝出嚟柒

佢就唔犯法既
但佢「老友」就死撚緊

私隱專員做嘢未？

告左先講啦
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：WARS

原來國泰航空員工可以咁隨便派資料公開比人架

搞大佢啦
有咩國際組織可以插手？

公司唔追究係可以

pish

IATA

條女真心小器到
機上投訴完 仲要R路摷人地個人資料出黎
兩姊妹一樣八婆格

原來可以隨便公開咩人塔飛機

我想知佢律師係邊個.

個人資料定義係可以identify 到一個人既身分.
名, 已經夠

連登偵探係時候做野
響佢ig搵疑似空姐既物體
再係唔係都咬定係佢黎向國泰投訴
到時佢無得唔查

諗起以前公司迫人聽果d talk

只有死人既個人資料唔係個人資料

冇犯法=冇問題

直接告 不誠實使用電腦

轉行做燉湯店侍應

有無人話我知莊思明係乜水

集體起訴佢啦

公事公辦
炒9比list 果條友啦
dllm 因航

叫咗你唔好同蠢人做朋友

大馬狗係咁上下

就搞大佢囉！搞到佢朋友

佢一個人負責咁巴閉？

好啊，到時個friend被囯泰炒咗，記得養返人地一世

牽制政權 救被告手足:

工會>工會聯盟 + 黃色經濟圈 + 議會勢力

工會需要大量文宣 多管齊下

唔可以只靠遊行同街站等人參加

更需要議員係區內幫手

佢ig唔俾人留言 去莊思敏ig繼續屌
唔好俾佢停
@jacquelinchng
唔會俾佢班垃圾偽人好過！

巴打識諗

push

煲大佢，咁鍾意燉，燉冬菇

不原來偷完資料冇公開就冇犯法？

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 11 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

仲要chok曝光率到幾時

原來Cx咁撚唔專業

不了

律師大哂咩 就算清洪答你都未必岩哂
傻鳩女人

有理由相信莊思明向國泰職員提供利益，唔係點會以權謀思？ICAC應主動調查。

有咩留返同法官講啦

投訴師出嚟啦 一齊投訴莊思明盜取國泰員工資料

藍絲思想「無犯法」就乜都得
人格呢？

呢條八婆如果真係想反映意見 點解要擺人地員工d資料上ig公審？ 人又樣衰又藍心地又差就係呢d人

唔係要證明佢犯法 係要證明間航空公司無能力阻止飛行人員資料外洩 而外洩既源頭係正式既內部系統可以亂咁被人因為任何原因咁爆出黎 影響到個適航性 令到成間野既飛機都有安全隱患

一個濕鳩暗星有乜影響 要打落重點先係

笑撚死柒撚到

有免死金牌，係唔打得，但係無個啲就

正想講，小心沙sir拉你返差館，抱起你黎屌

见到同胞努力的工作
国家感謝您的付出
同志们，辛苦了

有朋友幫佢喎，邊位咁有義氣呀，坐得監㗎

佢朋友俾佢已經傻仔
都係抵死

空姐蒙面上班

留返同個官講啦

靜靜地贏唔得Ge

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

抵你一世做濕鳩霉菜歪星

乜呀，
個人資料定義好似喺，如果啲info能足以define 到特定一個人就喺已經喺個人資料

當然我唔喺律師。只喺睇之前啲私穩專員啲片

可能係佢自己呢

公開crew list影響航班安全

係咪指有警員係直播畫面公開人身份證係犯法？

點得來
身有屎

我起佢之前唔俾留言嗰時屌9左佢

得啦 推到交代篤灰員工名

等你地反面都開心吖

講到大大聲好撚有義氣咁，事實要告真係告佢朋友
朋友坐監你幫佢頂 收皮啦

咁即係偷返嚟

可以拉

叫埋佢個冚家產律師收皮

口講邊個唔識

藍屍不嬲冇人格道德，只有利益

呢單嘢應該搵譚文豪搞搞佢

咁cabin crew 今次的確唔岩既，歧視樣衰嘅人

明知佢係藍絲，然後尊登唔serve 佢 你叫佢點啃

今次唔炒即係上次10月炒2地勤係政治原因

不嬲都係政治原因架啦，你唔係有以為過係其他原因呀？

睇得四點多呀？九唔撚搭八既

姐係佢朋友俾佢？

你咪去投訴 可以偷鳩人地公司機密資料公開？

你知我知
但班冚家剷死撐話係公司規矩

含啦八婆

同埋不誠實使用大腦

佢都冇

最小不誠實使用電腦罪表證成立

好柒

咁重口味

國泰唔係唔追究呀

之前國泰個條篤灰空姐都po過crew list

莊思明涉揭國泰名單 私隱專員公署指有可能違反「刑事起底」條文

因管理不善而導致世界航空排名節節下跌並將僱員資料洩流予莊思明的國泰航空

一件事都見到香港啲偽人幾醜陋
好噁心
Tvb真係得ali我信係真好人

你個律師呃鳩你

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

世界呢排咁亂，
美國同伊朗成日話要開戰，澳洲山林大火，印尼水災，
正常黎講，外國唔會點講香港。
但係！歐美議會仍然關注中國及香港人權與民主議題：
琴晚美國CECC公佈左關於中國人權及法治的報告，亦就中國事務召開週年會議；
今日眾議院過5G法案（對抗中國華為5G發展）；
歐洲議會人權委員會亦有表明支持香港人爭取人權。

不過最近少左手足上twitter，
好多外媒報導tweet都推唔上千rt

香港手足可唔可以都繼續努力，
唔好浪費國際對中國人權問題及香港的關注

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

他又强調私隱專員是根據法例行事，並沒有選擇性執法。《私隱條例》對傳媒機構有豁免，自己無權主動對傳媒展開調查，但對警員就沒有豁免，且今次事件中警員的作為亦不屬於新聞活動，故自己有權行使主動調查權。他並强調自己只是做出調查，未有論對錯，相信自己的決定應不受外界干預。

果個專員主動出擊
大狗都似唔保隻細狗
條ON9狗自己玩死自己

革職+坐監啦

藍屍FD違法野都幫
抵撚死

一定要推撚到佢同個frd仆街

條女真係冇撚腦

有咩同律師講

同埋不誠實使用朋友

你點負責 又無法律責任
呢啲咪典型藍絲
以為自己聰明
實則蕃薯

就係智力有問題先會以為自己看透世事
愈識得多野愈覺得自己無知

如果私隠公署咁講
即係比莊思明披露左資料既CX CREW當事人投訴就可以開波?

有冇人可以通知CX 工會
叫佢問下當事人CREW會唔會投訴收佢皮?

豬閪隊友

位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

無論中聯辦新主任
駱惠寧出咩條件
記住五大訴求，缺一不可

同個官講啦八婆！

死咗好耐了
廉署又殘廢

係？
上庭同個官講啦